銀行app邊間好用

滙豐》中銀〉渣兜
其他未用過

Citibank

渣打>dbs>hsbc>hangseng>>中銀>中信

中銀
冇咁多麻煩野

渣兜個APP 成日壞

中銀都好用

恒生個保安編碼好煩

中銀早排更新好用左少少

渣打個垃圾app成日壞喎

用開中銀同Citi, 中銀會好用D, Citi都唔差

除左中銀其他中資行D apps全部都係練EQ

同shbc一鳩樣咁煩

中銀>>>>>>shbc

Citi 真心正

Scb boc垃圾

東亞
垃圾之王
乜都要用部電腦整左先可以用手機app
匯豐好方便
唯獨係超多密碼

HSBC > SC > others

中銀公司版簡直垃圾

試下改做手機Dongle

各有各...差

匯豐查帳戶餘額同分都快，轉帳都快
但如果係查匯率，查股，查定期嗰d望落舊版既功能好慢

恆生剩查餘額冇問題
但查個信用卡積分都要點好入，換卡仲要出返好出再入過
最死係做轉帳或者換貨幣點每個box都要等佢慢慢側邊拉個表出黎超級慢....

DBS目前只有卡，查餘額積分都快
其他唔評論
不過佢最衰係omni唔會show年費...好耐以前中過一次招

citi我分別只有卡同只有戶口既時代...
卡就冇乜野，但基本冇乜功能可言...
戶口show野都好快
但做轉帳或者換匯又係同恆生差唔多既問題....
乜都要load入個list而且反應超慢

中銀，係登入同點入每個功能個main page都好慢...
點完入去就ok既

本身以為最廢係大新

點知我部android閪亞係用唔到

開APP速度嚟講-->HSBC
操作直覺嚟講-->中銀
渣打就間唔中入唔到
希望嚟緊D虛銀APP好用D

最垃圾一定係東亞
乜春都要用電腦/分行整

咁要個apps做乜?

唔記得左渣打
電腦登入最麻L煩係佢
不過手機版show野都幾快
只係點解查月結單查完一張查另一張要去返主頁選卡再入返去

Citi 唔錯

渣打我都覺得ok

匯豐恒生普通

中銀最差

渣打 > 恒生